一個愛你嘅男人係唔會介意洗錢喺你身上！

想點啊大佬

大你老母

啱，唔肯使錢只係因為你唔夠鐘意對方，真愛不會計較金錢，即使借貴利比人斬都值得比更好對方，讓對方開心

大前題個男要有錢
冇錢都洗晒啲錢係女人到就傻仔

口號式謬論ol難聽過粗口

你跟個有錢既咪洗係你身上 跟個窮既咪唔洗係你身上囉 d有錢佬包10幾條女 條條女都有洗錢架wo 咁咪好唔得閒？ 係on9 港女先會將錢同愛掛勾

係香港做男人真係好慘 但我都唔介意洗係女朋友身上